你到底想點呀

由唔鍾意傾電話 變 每日同你傾
聽你聽既歌
到而家 成日睇住你係咪online
你online 就諗你係唔係同其他囡傾緊
你去睇日落 又係到諗你到底同邊個去
以為自己好易detach到 唔搵你就冇野
你條仆街無啦啦又搵番我
屌 唔知你想點
搞到我都唔知自己想點

呢種狀態是唔健康的，好比發燒 過一段時間就會退，如果繼續一係就燒壞腦 一係就要搵醫生求助

對不起我來晚了